美國參議員斯科特：男性警察進入產房搜查孕婦是十分卑鄙，香港警察已跨越嚴重界線

you have to understand that there is no bottom line for HKRP ( well-known terrorist group )

they are proud of

繼續啦黑警，更多賤野將來既報應就愈大，唔好諗住香港政府保到你地

唔使走喇 留低共享大灣區榮耀啦
打得咁開心 拉得咁爽
放心 我地一班香港人一定搵到方法治鳩你地
世世代代留喺大灣區或者移民去非洲啦
英美澳加日韓台灣？再首抽多10次都冇你班畜牲份

又柒出國際，一定有報應

魔警 只有更魔！

遲啲 剛出生嘅 BB 都有可能 受審及監禁！！

全世界都睇到班畜牲惡行

Rick Scott 呢排屌港共黑警落力過 Marco Rubio

呢班係畜牲

到時林鄭都保唔到自己

政府最想推黑警去死然後派公安落黎

其實到而家呢一刻777都已經保唔到自己

呢個地球除左香港應該唔會有其他地方係會有武裝人員入產房拉大肚婆

pp

武裝人員入醫院已經夠痴線
第三世界戰亂國家都唔會咁

連美帝都出聲
香港啲婦團呢？

婦聯係共狗組織

女權仲唔出聲

推

死黑警

香港就快變到同北韓一樣了, 在外國人眼中

豬乸人嘅思維係,若唔睇過晒,點知到係唔係收埋個枕頭係裡面喬裝大肚婆呢? 唔睇清楚又點確定對方一定係女性呢?

Push

女權撚咪同Nba 荷里活明星一樣偽善

Retweeted with comment

D

佢哋已經返唔到轉頭 我哋都係

就算醫生話係 阿sir都有合理懷疑佢係假扮
全世界只有香港警察係最專業

necessary and just

其中一樣咋

射記者
拉first aid
闖醫院
搜大學
新屋嶺
性侵

逐樣嚇死你

Pish

你錯喇,係喬裝為POPO嘅政法委武警最專業,HK本土果班? 最後無比送入集中營都已經執到.

已retweet / like
大家用10分鐘 整個Twitter
國際戰線

人權法案就上參議會，呢個時候幫我地connect 參議員

黑警死全家

話説柒婆日日搧風點火可能係因爲佢知運動一完佢就死
所以絕對唔可以畀個運動完

當中國流？

No I don’t understand

推！

講真，任期總有完的一日

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

班狗做野邊有底線

老老豆豆 我覺得失晒控果班popo係香港人...
特別係畜聾同反黑

push

G

breitbart都有報

黑警死全家啦屌

黑警必定死全家

聽日！！！城大要人

Push

所以未話政法委下面班喬裝武警專業D囉,最後會將POPO都送埋入集中營,因為佢地係失控

你啲阿頭當初叫你做乜就做乜，林鄭鳩up句支持黑警。你地估下大難臨頭，你上司同政府會點

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

香港人 反坑喇 全民皆兵

對於專業嘅殺人機器嚟講,POPO現場好多情緒反應同失控表現,係會令佢地產生懷疑同不信任架. 家下係有組織有計劃咁殺人,係一種工作係執行任務,你癲晒狗情緒失控,咁其實係脆弱嘅表現嚟. 個個看守集中營嘅黨衛軍都好鎮定好理性咁工作架.

新疆會連個肚都比人監生夾埋

推 retweet

文宣手足好波！

靚波

我地需要更多依方面既發聲

天滅中共黑警

推，retweet

全世界都睇到班畜牲惡行，中共黑手控制下嘅魔警全世界都睇晒啦！

仲未講搞到被捕者穿羊水

班孕婦老公好冇用一隻狗都龜縮,指意佢保該家人蛇都死,你老婆個鮑睇過了好黑反皮的

繼續國際戰線

女權撚個個啞撚晒

無任何人道精神 想點就點

反正遲早班囡都係全裸俾人玩

死全家

港警抓孕婦 男警闖產房看守引各界震怒

沒戴口罩照樣抓 港警濫捕3少女
禁蒙面法生效生效，反修例風波仍然持續，更觸發全港多區發生衝突事件。

晚上10點左右，警方在屯門強行闖入商場以及社區進行抓捕。據了解，被捕孕婦姓林離預產期不足6週，當時身穿黑色上衣，沒有戴口罩，獨自途經兆康商場時突然被警方拘捕。

據悉，該名孕婦抵院後留醫產前病房，有網民稱，警方曾派出男警於病房內看守，更有人指男警曾進入她的病房，由於該病房為女性病房，事件引起房內孕婦及醫護人員不滿。

過咗好撚耐

唔出奇 分分鐘一早知有武警混入 諗住以後有事推個波比人 點知其實自己先係condom仔都 你都知班狗智力唔過50

好似遣責左

為左保留發展中國家個名 真係用心良苦

Rick Scott表示:

死差佬根本就同卑鄙低劣齊名

Twitter要人

咪又係口交部出兵未呀

pish

話明係極端恐怖分子
梗係衰撚過戰區

唔使客氣嘅習慣

應該得支那同香港

何超瓊, 伍淑清, 去咗聯合國出聲, 不過係抹黑示威者

聽日見

美帝鋪緊路列黑驚做恐怖組織名單？

第三世界戰亂國家，都唔會偽裝救護人員，阻止人道救援，攻擊救護人員。呢d全部係戰爭罪行。

可想而知，將來ww3/海峽發生戰爭時，只要係為佐贏，解放軍都會將呢d絕不能犯的人道罪行做到足。

甚至攞first aid當人盾，當booby trap透餌，我都唔會覺得出奇。

對支那來說，只要係“為祖国徫大理想”而戰，係唔使任何底線。

呢個先係Hogn Kong Royal Police Force

依家得番 Hong Kong Police Force